#
โปร
โซเชียล
 
ตม
.
สหรัฐ
เสนอ
เพิ่ม
ตัวเลือก
ใส่
ไฟล์
เดีย
ยื่น
คำร้องขอ
เดินทาง
ประเทศ
#
โซเชียล
โปร
สำนัก
ตรวจ
คนเข้าเมือง
สหรัฐ
ยื่น
เรื่อง
รัฐบาล
กลาง
เสนอ
เพิ่ม
ช่อง
สำหรับ
กรอก
ลิงก์
สื่อ
เดีย
แม้แต่
กรอก
แบบฟอร์ม
กระบวนการ
ยื่น
คำร้องขอ
อนุมัติ
เดินทาง
ระบบ
อิ
เล็ก
ท
รอ
นิคส์
เดินทาง
สหรัฐ
เข้าถึง
ไฟล์
ผู้
เดินทาง
ประเทศ
ทำ
หน่วยงาน
มั่นคง
กระทรวง
มั่นคง
มาตุภูมิ
สามารถ
ตรวจสอบ
ติดตาม
พฤติกรรม
สงสัย
ง่าย
ยิ่ง
อย่างไรก็ตาม
ช่อง
สำหรับ
กรอก
ช่อง
บังคับ
แต่อย่างใด
แผน
เพียง
ข้อเสนอ
เท่านั้น
รอ
พิจารณา
อนุมัติ
รัฐบาล
กลาง
วันข้างหน้า
บังคับใช้
จริง
ต่อไป
ที่มา
URLs
 
Twitter
 
Facebook
 
Instagram
 
Linkedin
 
I
94
 
Electronic
 
System
 
for
 
Travel
 
Authorization
 
ESTA
 
URLs
 
The
 
Register
 
